最后更新时间：2023 年 1 月 28日

本最终用户许可协议("EULA"）是 (a) 您（个人或单个实体）与 (b) KAMIYA（简称“本组织”,“Kamiya”,"众神之谷"或“我们”）之间的法律协议，用于规范您在使用本组织提供的服务中的行为，这里的行为包括我们的应用程序编程接口、软件、工具、开发人员服务、数据、文档和网站（“服务”）。这些条款包括我们的 [服务条款]、 [共享和发布政策]、[使用政策]以及我们可能以书面形式提供的其他文件、指南或政策。使用我们的服务，即表示您同意这些条款。我们的[隐私政策]解释了我们如何收集和使用个人信息。本EULA不另外受您与其他实体之间单独的许可协议的约束。

如果任何此类修正条款或补充条款与本 EULA 发生冲突，则以修正条款或补充条款的条款为准。

只有您同意本 EULA 的所有条款和条件，才能使用我们的服务。用户一旦执行任何同意本协议外的操作，包括但不限于使用我们的服务，注册等行为，将视为同意本 EULA 的全部条款。如果您不接受这些许可条款，请于24小时内结束使用。

本 EULA 是一项全球协议，并非针对任何特定国家/地区、州/省或区域。如果您在所在国家/地区、州/省或区域，以相关法律定义的身份来到本组织，则即使本 EULA 中有任何相反的规定，本 EULA 的任何内容都不会影响您在此类法律下可能享有的任何不可排除法定权利或补救措施；本 EULA 受上述权利及补救措施保护。

1. 授予许可。在您遵守本 EULA 所有条款和条件的前提下，我们授予您以下权利：

a. 使用。您可以根据这些条款访问服务，我们授予您非排他性使用权。使用服务时，您将遵守这些条款和所有适用法律。我们和我们的附属公司拥有服务的所有权利、所有权和权益。

b. 反馈。我们欢迎任何有助于 Kamiya 发展的反馈、意见、想法、提案和改进建议。如果您提供任何这些东西，我们可以不受限制地使用它，也不会对您进行补偿。

c. 复制。您可以存档或备份在网站中生成的文件的副本，前提是该副本包含所要求的版权的完整所有权通告，并且只用于备份。

d. 保留权利。在适用法律允许的最大范围内，本组织保留未通过本 EULA 明确授予您的所有权利。

e. 申诉。如果您因为各种原因被管理员根据相关法律错误封禁，您可以向管理组提出申诉。

2.限制。您不得

a. 以侵犯、盗用或违反任何人权利的方式使用服务。

b. 反汇编、反编译、反编译、翻译或以其他方式试图发现服务模型、算法和系统的源代码或底层组件（除非此类限制违反适用法律。

c. 使用服务开发与 Kamiya 竞争的基础模型或其他大型模型。

d. 使用任何方法从服务中提取数据，包括网络抓取、网络收集或网络数据提取方法，API 允许的方法除外。

e. 表示服务的输出是人为生成的，而实际上不是。

f. 未经我们事先同意购买、出售或转让 API 密钥。

您将遵守我们文档中的任何速率限制和其他要求。您只能在特定地区使用服务目前由 Kamiya 支持。

3.封禁。如果您的行为违本 EULA ,您所在的国家/地区、州/省或区域所适用的法律以及中华人民共和国境内所适用的法律，管理组有封禁您的职责与义务。

4.文件转让。

a. 第三方产品的初始用户可以将产品一次性转让给其他最终用户。任何转让都必须包括所有组成部分、媒介、印刷材料、本 EULA 和防伪证书（如适用）。该转让不能是寄售等形式的间接转让。在转让之前，接收转让产品的最终用户必须同意所有 EULA 条款。软件产品一旦转让，您的许可证将自动终止。

b. 限制。您不得出租、租赁或出借软件产品，或者将软件产品用于商业分时共享或机构用途。除非本 EULA 中明确规定，您不得对许可证或产品进行再次授权、让与或转让。

5.所有权。在没有其他版权申明的情况下，本网站所有生成内容禁止任何形式的商业使用，图像生成版权归模型训练使用的原画师，ChatGPT 归 OpenAI Inc. 所有，TTS生成内容 归 Yuzusoft Inc. 所有。您不得删除其中的任何产品标识、版权声明或所有权限制。

6.费用和付款

a.费用和账单。 您将根据适用定价页面上的价格和条款，或我们之间另行书面约定的方式，支付您账户中收取的所有费用（“费用”）。即使我们已经开具发票或收到付款，我们也有权更正定价错误或错误。您将提供完整和准确的账单信息，包括有效和授权的付款方式。我们将按商定的定期方式向您的付款方式收费，但可能会合理更改收费日期。您授权 Kamiya 及其附属组织和我们的第三方支付处理商通过您的支付方式收取费用。如果您的付款无法完成，我们将向您发出书面通知，并可能会在收到付款之前暂停对服务的访问。费用收取人民币。除非本协议另有规定，否则付款不可退还。

b.税收。除非另有说明，否则费用不包括联邦、州、地方和外国税收、关税和其他类似评估（“税收”）。您负责与您的购买相关的所有税费，不包括基于我们的净收入的税费。

c.价格变动。我们可能会通过向您的帐户和/或我们的网站发布通知来更改我们的价格。价格上涨将在发布 14 天后生效，但出于法律原因的上涨除外，这些上涨将立即生效。任何价格变动将适用于在变动生效日期后立即向您的账户收取的费用。

d.争议和逾期付款。如果您想对任何费用或税款提出异议，请在有争议的付款后三十天内联系我们。无争议的逾期金额可能会按每月未付余额的 1.5% 收取财务费用。如果您有任何金额的费用逾期未付，我们可能会在向您发出延迟付款的书面通知后暂停您对服务的访问。

e.免费套餐。您不得创建多个帐户以从服务免费层中提供的积分中获益。如果我们认为您没有善意使用免费套餐，我们可能会向您收取标准费用或停止提供对服务的访问权限。

7.期限。只要未终止或被拒绝，本 EULA 即有效。根据本 EULA 中其他相关的条件，或者如果您未遵守本 EULA 的任何条款或条件，此 EULA 也将终止。

8.免责条款。在适用法律允许的最大范围内，我们将最大限度保护您在法律上所享有的权利，因此否认所有其他明示、暗示或法定的保证、责任和条件。对于因您使用服务（包括您的内容、产品）而引起或与之相关的任何索赔、损失和费用（包括律师费），您将为我们、我们的关联公司和我们的人员辩护、赔偿并使其免受伤害或您开发或提供的与服务相关的服务，以及您违反这些条款或违反适用法律。我们根据这些条款承担的总责任不应超过您在责任产生前 12 个月内为引起索赔的服务支付的金额或500人民币中的较大者。本节中的限制仅适用于适用法律允许的最大范围。

9.责任限制。根据当地法律要求，无论可能造成何种损失，依据本 EULA 的任何规定，造成损失者必须对事件负责，并自愿承担其后果于潜在的风险。

10.缔约的能力和权限。您声明自己已满所在州/省或国家/地区的法定成年年龄，并且已经获得雇主提供的签订本合同的正式授权（如适用）。

11.适用法律。如果本组织在非中国大陆地区活动或您不在中国大陆，则本 EULA 受活动或您所在的国家/地区、州/省或区域和中华人民共和国的法律约束。否则则本 EULA 受中华人民共和国法律约束。

12.完整协议。本 EULA（包括本 EULA 的任何补充条款或修正条款）是您与本组织之间关于软件产品的一份完整协议，且本 EULA 可代替所有涉及的任何其他主题所进行的事先或当时的口头或书面的商讨、建议和此类表述。如果任何群内申明或计划的条款与本 EULA 的条款发生冲突，则以本 EULA 的条款为准。如果就任何方或情况而言，本 EULA 的任何条款、条件或规定被裁定为无效或不可执行，此类裁定不会影响本 EULA 中其他条款、条件及规定的有效性和可执行性。

13.争议解决。您同意以下强制仲裁和集体诉讼豁免条款：

a.强制仲裁。您和 Kamiya 同意通过最终且具有约束力的仲裁解决与这些条款或我们的服务相关的任何索赔，但您有权选择退出这些仲裁条款以及这些仲裁条款的未来更改，方法是发送电子邮件至 arbitration-opt-out@kamiya.dev 在同意这些仲裁条款或相关变更后的 30 天内。

b.非正式争议解决。我们希望了解并尝试在正式法律行动之前解决您的疑虑。在向 Kamiya 提出索赔之前，您同意尝试以非正式方式解决争议，方法是通过 contact@kamiya.dev 向我们发送通知，告知您的姓名、争议描述以及您寻求的争议。如果我们无法在 60 天内解决争议，您可以提起正式诉讼。任何诉讼时效都将在 60 天的解决过程中收取费用。

c.仲裁程序。仲裁将根据书面意见、视频会议或亲自在共同商定的地点通过电话进行。仲裁将根据其当时的通行规则进行。所有问题均由仲裁员决定，包括但不限于与本节的范围、可执行性和可仲裁性有关的问题。在仲裁员确定最终裁决（如果有）之前，任何一方都不会向仲裁员披露任何和解提议的金额。

d.例外。本仲裁条款不要求对以下索赔进行仲裁:
1.向小额索赔法院提起的个人索取
2.禁止令或其他衡平法救济，以停止未经授权使用或滥用服务或知识产权侵权。

e.无集体诉讼。争议只能以个人为基础提出，不得作为任何声称的集体诉讼、合并诉讼或代表诉讼中的原告或集体成员提出。不允许集体仲裁、集体诉讼、私人总检察长诉讼以及与其他仲裁的合并。如果出于任何原因争议在法庭上而不是通过仲裁进行，则每一方在知情且不可撤销的情况下放弃在任何诉讼、程序或反诉中由陪审团审判的任何权利。这并不妨碍任何一方参与集体范围内的索赔和解。

f.可分割性。如果发现本章的任何部分不合法或不可执行，其余部分将继续有效，除非发现部分不合法或不可执行将允许进行集体或代表仲裁，则本章将整体不可执行。本节中的任何内容均不得视为放弃或以其他方式限制寻求公共禁令救济的权利或任何其他不可放弃的权利，等待仲裁员就此类索赔的实质内容作出裁决。

如果您认为您有权获得本 EULA 下的任何担保或任何上述补救措施，请联系我们：

Email:
contact@lsa.moe
lianzhou@kamiya.dev
Phone:
+1 781 346 9531

© Copyright 2022, 2023 Kamiya

本文档中包含的信息如有更改，恕不另行通知。本文档中的任何内容均不构成任何额外保证。本组织对本文档中出现的技术错误、编辑错误或遗漏之处不承担责任。